未訓既咪入黎傾下計囉（158）

繼上一個post所討論
因擔心將來既日子未能在連登聯絡大家
我地一人一票投會唔會開Tg group
**只限連登用唔到既時候作聯絡所用**

正評 - 開
負評 - 不了

開
P牌正唔到

又無啦啦上到 我覺得可以開

開定先，近排成日都熄登

請注意

SmarTone, HKBN已經上唔到連登

Csl ok

無啦啦又上到 同你個組合一樣

lm
成日搵唔到你地

牙魚

新人留名

加我加我

原黎岩岩又想唔到？
我無上陣咁多野發生

廚廚

我之前咪講左話不如開，點知你地個個拒絕禾

奇

Reus

我將自己有既tg比樓豬 可以唔洗係度留住

開@comebacktomeplz

我將自己有既tg比樓豬 可以唔洗係度留

我想個個都加我嘛

係你啦
果日見到你係咁講野

返

肉肉

加一

邊個gp

哼

望住連登一路load唔到
突然間覺得好驚好想喊

金牛座圍威喂

你有雲雲

德仔

？

佢訓咗 唔知醒未

你有我tg嘛 轉頭開grp就加埋我

唔想同你講野

搵浮仔傾計嘛唔開心

btw開左tg谷

點比tg？

開

點比tg你
係咪我問題點解連登突然hang hang 地

好驚搵唔到你地...

咁？

錫返

老母仲走去同我講話 你唔走係咪想入集中營
屌你見唔到我震曬喇咩俾我抖抖啦

推呀

冷靜下啦

好lag啊

等記招中

Testing

尚算暢通？

好似係

好順

等緊記招

大家可以返黎了

回來了

試HI

早晨

事事

hi

幸子

要呢到傾計既常用會員先會加

咕嚕B

好番了？

唔算 都係少疾

個f5少疾

F5慢3拍

聽班撚屌講野真係好頭痛

順暢

推

呢到

番來啦

土土

咩樣

突然好唔開心好想死

我都係
我地好夾

我諗返佢我就好冇生存意慾

我地偉大既祖國

係咪即刻轉晒

推爆埋個157先 路蛇佢以為d人死晒

唉。。。今日個身好攰
可能未習慣每日運動routine
快d習慣呀！！！

知錯冇用嫁 我大愛撚都冇用啦

冇事架

逼多幾日就會慣架啦keep住

夏夏你走番出黎

咁我都同佢一齊成長過既
但我未可以去到話曾經擁有過嘛

垃圾，唔敢拉哂中環班精英

真 恰鳩d細既

唔得

full mask出街

我都唔洗轉車

眼訓了

想念u

連登用得返啦

No gp 牙

一定要開tg gp

真

同意 浮雲bb

偽毒出沒

點降無得早收

死開

夏仔

係我衰
訓著左 搞到你人格分裂

不嬲有幫推
係你地班人

插住訓

傻豬黎既 ff少陣
呢樣野做唔到架

gay

on9
拉我吖笨，我都準備好

肉子

幸妹

推我一個

做到

教學

sick ball wor ching

奇奇

幸姐

搵唔撚到鞋套

幸幸

入黎推個靚post先

心事

心哥

做咩事？

楚b

做咩啊

一起身揾唔到你地
好彩無事啦依家

做緊咩啊？

幾驚唔見曬你地

食飯

餅b

點解唔叫我咖

就好似訓醒開房門 屋企冇哂人
又唔知佢地去哂邊咁

Push

冇人識你喎

榮榮

咁岩睇唔到 甜甜

妮妮～～

但係佢地平時又一定會等你訓醒先出門架嘛

塵仔

嬲到大核炸 香港人唔撚會妥協

攬下

明明平時間屋幾時都有人 就係冇啦啦一次過冇哂人

垃圾smartone幫我推埋po

攬

Smt真係好垃圾 上網又唔好

好驚打電話揾佢地又打唔通咁

FB 見到同事屋企人 POST左佢出黎
真係唔見左

過左幾個鐘又突發一齊番哂黎

好彩仲用緊3

永續3台

又搞到我56k喎

唔見左幾多日

我轉台啦

轉投誠哥

唔見左幾耐呀

好在仲齊齊整整

岩

講真 真係同事個樣黎
今日第三日 我加左佢WTS
見到佢狀態係寫 反轉狗屋都要搵到你

攬攬

乖 而家無事啦

48緊？

冇左個post 個心要裂開了

add me

都係得post先感受到個種感覺

Post暖啲

塵塵

你預好多站都會封

好在見翻你

啱啱唔知做咩突然間有一下好驚 嚇死我

親

好似好耐冇蒲頭？

三五七日應該有

琴晚有

心口好痛
抖氣好辛苦

點？係咪淆了

間中都會咁
唔知咩事
坐十年我都未驚啦

Pizza hut 35$
G2000 36$
一世都記得

公司早放左

5點就走左

我間中都係咁
痴線 i know that feel奇奇

宜家60正常啦
仲唔60打7佢

今晚大家小心

加我未

....

一齊扮浮

耳B

宜家咩站好多人話？

頂你

九龍乜果啲？

頂咩

啱啱放學

頂咪頂！

親親我好嗎

埋仔！

諗樓主

插埋你

餅餅

媽咪

yoyo

推跌你

我唔要樓主

黎見我

圖已cap

我就是牛

貓貓

你地慢慢扮，佢就攬住女開心緊

大不敬

咁都冇計架

緊係啦

小人知錯

土土係邊呀

開！ 一二三 六點 小啊

去緊沙田

更衣室見

恰晒你哋

肉肉！！

啱啱上堂個陣都係咁

啱啱上堂勁想喊 好彩有口罩

同條女友係巴士傾電話，係咁講死黑警、蒙面法啲話題，然後前面個藍絲，擰轉頭屌鳩我踢佢張凳，以為兇到我，即刻兇返佢轉頭，成車帶哂罩私了你都仲得

之後佢收咗皮？

好心啲藍絲就唔好衝出黎柒啦

喊咗？

跟住點

我都係
翻工都集中唔到精神做野

其實我有一點唔明，點解立法之後全部要早收工？

到底係驚示威者定因為蒙面法？

蒙面法聽日先立，到底驚咩

佢落車走囉，我係咁撩佢隻揪

好柒

唔好笑

我都唔明

引鳩佢開波 大家一齊打波

黎我屋企

點解我一覆個就出兩個cm

屌

食我未

連登渣

食啦！

我都想知
因為驚一公佈完就全民反抗？

好型

我都想知，有好多公司都1點放左

我都見到

我有時都會

你個制壞咗

我都係呀 屌

Buy

巴士啲cam有啲會收音，最好都唔好傾

好

就快死亡

奇姐

好耐㗎啦，應該唔關事

做咩

最近城市氣氛咁緊張
咁個人緊張啲都好正常

番學好無聊

心情差都會

2年嚟都係咁
成日心胶痛

喱個 由細到大都有 完全唔知咩原因

我都死了

你點知

我死啦 88

我都要死

我都準備死

咪講笑 我都想知點解出面到到早收

唔知喎佢哋驚囉

學你話濟坐監都唔驚洗驚白色恐怖?

乜而家香港言論自由都冇埋?

驚我地搞破壞

我公司 某D分店都早收工
驚今晚各區出動 冇黨鐵坐喎

可免則免啫

出去 唔傾了

想死好耐 都唔知點解要生存

快啲死就好
好撚煩

小心

好撚眼訓 成星期加埋訓得15粒鐘 但我都出去了

奇仔小心

奇奇要小心

畢仔要小心

傳奇b要小心
安全流水人家

屌得好

淫賤有個譜

真理塵仔
成日都俾你講左我要講既野

小心呀

呢番說話係辣姐成日講

唔準揼低我

搵唔到

你咁都唔明

我都唔要佢

加左了

我哋頭先集體扮浮

唔該茄茄

打

恰曬你哋全部

等大家返黎點名
食野先

我嘢都未食

德仔既德政黎 我負責獻策

係咪姐係刪左我？......

你地最後有冇開gp
冇追post

靚女絲打
有

Add me ok?

奇奇要小心！！！

要小心！！

我等陣食完野都準備出去了
大家要齊人返嚟點名呀！！！

大家要小心
熊仔我會留係度等你地全部平安返黎架
你地一定要小心啊

熊仔係點名師

熊：未番齊黎 都唔識野
大家：快d食左先啦
熊：其實唔肚餓
大家：

唔食野*

原來我同油油咁夾

點捨得揼低你

你又洩左道氣喎

因為死 要叫埋我
一齊呀

插隊預埋我得唔得

搞唔掂 比蛋蛋傳染左

我返左一日工肚餓 依家食肉醬意粉！

唔比笑

帝帝

種到辣辣出黎未

爭少少

要準時淋水

啱啱淋左

肚餓唔食辣辣壽司

食緊肉醬意粉

笑乜野！

等緊外賣

唔笑了

九點幾都未食嘢

塵仔乖！

外賣啱啱到

呀~~~

我都乖

我肉醬意粉都食哂先到

帝帝乖！

貓貓係屋企？

點解會一出出兩個comments

邊一句？我見到一個？

渣

係啊

熊仔係屋企？

你都有兩個！

塵仔係屋企？

你個外賣渣！

邊句都出兩個我都係咁

我冇嘢講

熊仔都乖

我冇事！

係阿

到底點解呢

今次唔話你「真係唔係扮㗎喎」

有時連登虧虧地係咁
實際上其實得一個comment
唔洗驚

要打打

原來係咁架

今晚終於鼓起勇氣 同佢講左我自己個心收埋左好耐ge嘢舒服晒

叻

講完個感覺真係好好多

例如你見到
#100, #101
都係你自己同一個cm
你出返去再入post
會見到2個係唔同ga cm

原來係咁

但係我冇同佢講 今日有兩個男仔無啦啦wts我問我呢排點呀

Bitch叻叻！

跟住佢都有解釋返個人都冇咁驚

！
咁既

咁咪好囉～～～～

你一陣試下

頭先試左
真係！！！！

成日都係咁架
所以會miss左d cm

做咩咁樣呀

乖啦

家姐係邊 想同佢玩

有bug

講左要佢帶套？

邊個家姐

係講左第樣嘢 講咗好多嘅擔心俾佢聽

餃入左谷未？

大熊維尼

上海商業銀行係台資
做咩有手足會爆

唔怪得
好多時都係咁

因為覺得無用

攬住

上海嘛
我都係而家先知

人地打輸國共內戰喺上海搬左總部去台灣
請大家認清楚

香港人

冇呀
我留係到ok

反抗！

發現左好耐了

好攰呀

餃餃叻

安全？

想食香腸

手足們差唔多返屋企訓教喇
唔好留

你去食！

我奉公守法,愛國愛黨

架架

護旗手來了

護奇手

好 要死一齊死

叻！！！

好擔心 我ex可能出咗去發夢 唔知佢有冇事

但我唔敢去問佢

一齊啦

Weak

好呀 齊上齊落

聽日要過海買野希望safe

番黎點名未阿你地

應該無事既

帝帝
好擔心啊我

關心一句姐 而家咩時勢呀
想做就做啦

佢有女 我唔想佢亂諗嘢 我只係好擔心佢係出面會俾人打 我 個心會好痛

學習放低

學緊 本來冇再諗佢 但之前撞翻

我都係

大家小心

本身諗住唔再追個個女仔，但係星期4見完佢又放5到

我本身已經有對象差在未一齊 但我個日撞翻佢 發現原來佢對我影響力仲係好大

帝帝啊

一齊等佢地番黎報到

收工去左屋企附近行行企企
去左充人頭

情字真係好難搞

好傷心 今日同同事一行4個人去食飯 坐4人位
一個同事同我對住坐低之後佢本來猶豫過要唔要坐我旁邊 結果佢坐左係我斜角 唔揀坐我隔離
我本身係想留位比佢坐我隔離

幾女幾男

抱抱

寶寶哥哥

你要有自信諗野正面啲
佢選擇坐你對面係因為想食緊飯個時都可以面對面咁望住你

係斜角我眼中最疏遠既位

做咩啊熊仔B

正皮了

好擔心佢地

你應該埋去問下佢做咩咁怕醜

充左幾個鐘剛到家

今晚一定齊人當值

見到隔離post你話佢會黎望下 咁都有機阿

未夠鐘點名啊嘛

番到

佢唔似係會怕醜既人

一定要！！！

23:11啦

安全！

仲有好多都未見人

好擔心

開始報到冇事既

我同你一樣 都好想問 但唔敢

問又點 都唔會覆我啦

耳耳

油油

見到辣油姐姐即係冇事

呢個真放學已經開始擔心

幸B 明嫁 即使已經有伴侶但都仲好擔心
佢仲要唔係走得快

：好想搵佢
：搵啦 應該冇事既 講一句野姐
：我唔敢 我好想搵佢 但我知道佢唔想
：咁都係既

高院頒令拒絕禁止禁蒙面法生效

法治已死

軍政府成立

咁司法覆核嗰邊呢？

唔係第一日既事

呢個咪係司法覆核既結果??
好似係

安

好野

好似未知

高院晚上開庭續處理禁蒙面法臨時禁制令申請

學聯前副袐書長岑敖暉及社民連梁國雄申請緊急臨時禁制令，要求禁止政府引用《緊急條例》訂立的《禁止蒙面規例》在午夜起生效，直至法庭另有命令，高等法院晚上開庭處理。申請人一方說，有關規例奪走社會部分人在不展示面貌下表達意見的自由，例如參與合法集會但不想被認出的同性戀者或跨性別人士、以及戴上口罩以免被人傳染流感的人士等。申請人一方又表示，訂立規例只會令目前情況惡化，有關規例並無緊急性，要在午夜起生效，指出目前有暴動、非法集會及襲警的罪名，而這些罪行的罰則是高於今次規例所訂立的罰則。政府一方反駁指，目前社會暴力升級，在各區均出現，影響市民生活，反問是如何無緊急性，形容申請人這個論點是站不住腳，申請人實質只希望政府不要訂立規例。他又提到，無人能夠保證，在訂立規例後能夠停止暴力，但政府認為是有必要在目前香港嚴峻的情況下訂立，目前合法和平集會已被暴力及蒙面的示威者騎劫，並演變成暴動，相信和平示威者亦會覺得其言論自由被威嚇到。

2019-10-04 23:37:55

牙古巴應該都玩得好開心

唔好意思
三重否定要睇耐啲先理解到

畢仔

安全就好了畢仔

Thanks

想咸

今晚去你到？

唔係，個玩，別有含意

法庭拒絕批臨時禁制令阻止《禁蒙面法》生效。

屌佢！

咪係囉如果係講緊真係嗰啲玩就更衣室啦

連登開始lag

HKmap live iOS已經準備好,24小時內上架

有lag咩

好似好番啲 啱啱有

頭先有

少少

好擔心沙田啲手足

12點啦

腳軟了

休息下

唉

So fit

半馬

回歸

要點名了

連登壞壞地

12:08啦
夠鐘點名啦

點名

夠鐘點名啦

攬哂你地咁多個
乖乖地番黎點名

小學畢業未

靚女 土間 熊仔 架 Bu 楚 小維 淫妮？

咸蛋都好似有

我清華架

習小

奇奇呢

喺度啊

到

奇會在哪裡

突然好想你

喺你個心

暗戀奇？

喂追擊我嗰個
你柒咗㗎啦
我唔係叫阿yan啊

含撚怪正式宣布安全到家準備自慰！

很好！！！！！！！！！

無圖你講乜都得

邊個追擊你

唔洗咁驚我
我奶閪都得

同問

又岩喎

係咪要post cap圖

有target？

又笑人

都好

聽日好想被罷工呀，我真係好攰

佢好可愛嘛

好想見識下真人係點

架仔係紅巴

陣間佢又對住你覆「」

你都未必有車返到工啦

我唔會！！！！！

幫你一馬囉

唔好爆大鑊

我都覺，根本７點鐘就恢復唔到運作

做你朋友應該好開心

打佢

真
聽日會個個都放假
然後你會見到啲藍色人聽日好熱愛返工

我叫佢搵證據，佢又唔搵

衰塵仔！

佢依啲垃圾唔洗理佢！！！

笑

黃大仙Green清場

on99

宜家開始叫我做扮depression嘅吖欣！

call me牙yan

唔準走呀 餅b

好好笑

Yan去日本大把

佢應會該話幫你含

你問你自己今日笑左我幾多獲！

佢有病扮無病

啊欣！

有佢mon

牙嘉欣

扔死佢都得

ICON係另一個人？

mon住我呀！
係呀！我好紅㗎！

咪係 塵仔成日帶住大家笑餅b

黑人問號

冇

妮妮

等你條撚唔洗封塵阿嘛

格格bad，唔睇實德仔

但係個標題

睇到牙欣我呆撚咗！

咁朝早真係未訓喎

日頭都未瞓㗎
呢度都有海外巴絲

唔好封我

啲港豬會話 我要翻工呀

糖醋魚是我的

睇到我一頭霧水

魚B

大家想唔想睇牛牛！

你唔好黐住架仔條撚

大家好，請入返黎呢邊傾

恰埋你

sor唔想

路sir

有冇靚女牛牛

MK辣

山上面嘅牛牛

我要小牛牛～

佢好撚煩 睇到燥
成個小學雞咁 做咩姐佢

真 最MK係佢

好肚餓

我唔會話你知我唔明...

煮noodles

佢宜家已讀咗我

你真係唔係扮㗎喎

we7

唔好咁

帶到好多歡樂俾大家

珍

你依句今日已經講左好多次

唔kai針

我成頭煙！

咁勇

唔好理佢 傻9

今日食咗菜應該Kai針

係 啲人會睇到架

⋯最憎

慘被已讀

你同樓豬應該好夾

光復佢

唔比咁話楚楚！

我睇到架

洩

楚楚

件事好痴漢
係咪求愛不遂呀

慣架啦
畢仔話我係垃圾豬

邊個對小弟有興趣

雖然今日個碟好食

作返首歌

一早放手可減輕痛楚 不須執著去了解枷鎖
只需在未來找到最愛 然後變成阿嫂 就最好

佢地蠢 唔好理佢地